一人一首跑步會聽既歌

如題

Closer
仲要一定係 chainsmoker

米奇老味神奇屋首'劈友問題' 認真 播親呢首就跑得好起勁

流完汗就喝水

eye of tiger

Alan Walker

Black & yellow
Viva la vida
I was born to love you

Sound of walking away
Where I won't be found
HUMBLE.
Thunder
Believer
XO TOUR Lif3
Strip that down

煉獄健身室

alan walker

小さな恋の歌

離開地球表面

安多芬與我 由第一次聽電台聽到而家跑都有聽

人生馬拉松 臨尾2k攰攰地收尾

gonna fly now

run devil run

BORN TO DO 一定嫁啦

Fantasy tale

屌

Fall out boy Uma thurman

循環線